旺角已經開始多人！

好多人

黎料 救天琦

We are ready

唔見有人

大家準備叫口號抗共

唔係聲援班係旺角賣唱做表演既大媽大叔咩

今日直接宣布埋獨立 天琦做新總統 成立埋新政府

大媽開始出黎唱歌

新野黎